色情網站e-hentai上載「六四」漫畫 獲千餘用戶五星好評

最初響fb page「好色龍」度見到

慾望與政治的解放 齊頭並進
e-hentai啲留言真係精彩
截至開呢個po為止
仲有367個留言因為評分過低而隱藏
幾乎所有見到嘅留言都係英文/正體字，屌9三毛

因為呢度係時事台
費事po十八禁嘢
想睇的話
自己search
[LSS] 天國之門 | Tiananmen Square [Chinese] [Digital]

個網好多大陸人上
而家又要比大陸封鎖了

最佳留言

唯一三毛留言

就睇班大陸人檢唔檢舉
檢完佢地就冇得打飛機

仗義每多掏鳩輩

push

想問大陸真係ban曬av網？
流血都ban曬？
定ban d唔ban d

尋晚仲心諗要戒上e變態

應該係全ban ,我識啲大陸人話咩都上唔到，要打丁就翻牆

真係慘
咁係咪幾乎所有美國戲都ban

終於明點解黨唔比人上甜網

所以中國直接叫鷄

>There are 383 more comments below the viewing threshold - click to show all.

咩十八禁，non-H嚟喎

我唔會話畀人聽自己上E hentai時，響度悼念六四

lm

個都留言都好似啱啱打完丁

進入佐聖人模式咁理性

希望呢位強國巴打仲在生

有咸野廣告

上e-hentai討論六四

係唔係成班人打完丁後聖人mode左

自由 根本成為咗 1984 嗰啲新語

完美反映中國人心態

有條五毛叫人加分
但知識分子玩e紳士咁多年
一個人扣嘅分都多過佢地四五個人加嘅分

求名
thx

佢班友都冇糧出檢咩舉
危害自己利益既野點會做

講條友應該係鄧小平

屌 咪撚宣傳啦

五千年歷史

唔好意思
我係想知個漫畫係咩名？想睇

咩漫畫名？
THX

第一頁就有條link

幾正

未有時間睇
所以無入

thx

屌真係唔撚明班撚屌
明明講緊六四
講乜撚野香港住房問題
又講咩資本主義

#1

又辱華

e一hentai 日日上咪撚搞到佢比人封

博唔到就人身攻擊囉

支那種邊有機會學邏輯同辯論

快D back up啊屌 唔知會唔會無左

睇到作者fb share一篇六四報導 描述得唔深入都睇到心up
覺得牆內支那人真係勁 可以掩住良心話呢啲有血有淚既歷史係假既係作出黎

LM

好似好高質

臭蟲論係支那最流行 唔會同佢地討論到

杖義每當掏鳩輩

無情多是性無能

無錯

Pish

原來政治哲學家畢生追求嘅「公共理性」
就係打完丁嘅聖人模式

冇廣告版

究竟咩人俾負評

又未必
可能只係性冷感

唔係個個識上熊貓網㗎

根本都on9
漢人統治的都唔知得幾多年
唔計其他比人打到落花流水的南宋/南北朝 單單係元清兩個時期都比人滅咗國啦 點計5000年

一單還一單
無咩理由俾人打到落花流水的時間唔計

又一地玻璃碎了

e-hentai唔係鬼佬網咩？
不過內地上唔到既話， d漢化組點放上去。

正路南北宋黎講漢人統治已完

E 上唔到ex 可以

噉我唔知

以前有人試過做bt種話係av但一開就係講64

明? 明代都好似係漢人

如果追求自由嘅想法係國家混亂嘅根源
點解歐美國家仲相安無事
中國仲內鬥緊 仲要搞咩信用系統

而且人同樣都會俾政府蒙蔽 覺得國家民族嘅利益大於一切 借愛國之名打壓異己

E網比人ban係之前十八大既事
果一排好多人都話上唔到
之後就一直斷咗

想請教一下有咩「戰力」可言？

啲學生有火箭炮定核彈？

其實唔係

其實台灣民主化前有個好重要事件
就係二二八事件，台版六四
有流血，有死人

同中國唔同既地方係
中華民國重視國際觀感
李登輝被迫民主開放台灣

冇人討論劇情

而且嗰時 台灣好似退出聯合國之類
所以更加受內部壓力影響

個個都想幫佢既時候佢走出黎屌鳩番你
叫你唔好多事搞掂自己先

12個5毛放低負皮

你知唔知自己噏乜鳩

即刻有人衝出黎表演陰謀論說

走啦屌你老母

日本侵華由細聽到大
細個以為係日本仆街

大左就知根本係權力鬥爭
借民族之名集結戰力反日本一帶一路倡議
如今中共戰勝
為中國帶黎遲滯30幾年嘅經濟發展
到最後道德修養都跟唔上國際

簡單兩個字「怕死」
唔怕死嗰啲早已被不存在

都要喺E度登入咗先可以上EX嘅

歷史同文化關邊個統治咩事？
英殖時期就唔係香港人唔係香港文化？

應該係外國生活
不過唔好返去 佢啲“朋友”比中共監控就仆街

唔計三毛 其他嗰啲你估佢唔知咩 但講出嚟咪死囉
輕則莫須有判入獄重則被失蹤被自殺
人地都係唔想死啫

好詩好濕

唔止自由，大陸對於法律嘅解釋都係用一套好仆街嘅理論：「法律是统治阶级意志的体现，国家的统治工具。」，你睇完呢套野，會好自然覺得人民就係要臣服「统治阶级」，唔會去諗Rule of Law果種價值判定、法律可以凌駕「统治阶级」。而且呢種係用極端不信任嘅眼光去睇野，會令到個人冇左追求理想追求更加美好社會嘅心。
D人話係馬克思講呢套野，大陸變成咁馬克思有唔少原因。

一邊吊日本侵華, 一邊唔承認六四

其實有個
草榴社區

另一個原因

228之時，國軍多外省人，殺本省人不手軟
1988年李登輝上台，當時國軍已大量台灣本省人
政府好難再武力鎮壓

好詩好詩陰莖陰莖

現代問題需要現代解決辦法

用緊政府wifi

三毛最鍾意就係不停轉移問題既重點，想帶人遊花園，呢個就係佢地主要既目的。閱讀理解能力唔好既人就好易受佢地既影響。

所以點解個人獨立思考，人性，理性咁重要，少一樣都會比佢地影響到

有批判性思維既 識反共 抵讚

公廁wifi ban咸網好合理

天國之門

分類係RAPE

大是大非面前唔係咁兒戲

睇曬 原來件事唔係咁簡單 我覺得如果改拍電視劇或者電影我諗仲好睇過依家果套切爾諾貝爾核事故 希望有生之年可以睇到

我仲諗住最尾結局係鄧小平比人雞姦

推

可惜唔會拍得成...